特首電視辯論即場評述 - 14/03/17 「奪命大軍伐」

特首電視辯論即場評述 - 14/03/17 「奪命大軍伐」

on 9仔劉細良